[集思廣益] 麥記珍寶套餐點食最好味？

之前同幾個fd 食珍寶套餐
有個分開晒所有嘢黎食
有個夾隻蛋落個包到食
識食一定夾豬柳入個包到再落果jam
又甜又鹹

Push

食熱香餅再食豬柳再食蛋再食包落jam

識食一定係豬柳落黑椒再搽蜜糖再夾係兩片搽左占既鬆餅中間

一野車落垃圾桶 出去轉角茶仔食個常餐沙嗲嘔麵

著餅》炒強》豬柳》包落jam》熱香餅

如果以為包提子醬係就咁比你擦乾包食然後就話提子醬係敗筆,你絕對係懵鳩中既懵鳩!

英式鬆餅拿上手都已經知道鞋過中女隻鮑魚,但佢唔同kfc鬆餅,唔會食落有少少融化感漿住個口而帶黎焗香左既甜味,只係得浸乾過西環海味鋪禾麻鮑既刺口感覺,用下腦就知有咩可能jit d提子醬落去就好食?

正如呀叔多次提示,正統既阿美利堅式早晨全餐食法係,先擺包,上搽草莓醬,放扒,再放炒強,灑黑椒,最後蓋包!包鹽係拎黎丟,唔好落!按呢種食法,然後每食兩啖包就咬一啖炸薯餅,以上咬法組合每進行兩次就飲啖朱古力,咁先正統!無錯,去勿當係要叫朱古力,因佢d咖啡難柒飲過屎水!奶茶一樣廢閪!唯一可飲係朱古力、橙汁同鮮奶,鮮奶要飲自己落惠康買,去勿當奴飲乜柒!橙汁太細,加大太貴,過份呃錢,操!故論性價比,應飲熱朱古力!希望你好好記住,唔好每次犯同樣錯誤後要呀叔再提醒你!

試下除左熱香餅之外 夾哂落過包到 有時貪快 又唔差